古有日本有征韓論，今有支那征服世界論

支那
若要征服世界，必順征服美國
若要征服美國，必順征服印度
苦要征服印度，必順征服台灣
苦要征服台灣，必順征服香港

美帝
若要征服世界，必順馴服中國
若要征服中國，必順攻下香港
苦要征服香港，必順打敗恆指
苦要征服恆指，必順擊斃騰迅